# Klausur / Test 2 am 18.3.2020

1. fehler finden und auf Papier dokumentieren
2. Logik ausprogramieren
3. Fehler ausprogramieren
4. String verketten
5. if und else (auch verschachtelt)
6. Sql syntax
7. app.post und get
8. Übergabe einer variablen an ein SQL-Statement
9. evtl ein externes Modul einbiden